跪求易升上ugc新聞既asso

如題
Cie 新聞有無得諗

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

收底喇 講正經野 九唔搭八

好老實
邊有特別易升 睇gpa姐
Cie入番bu commu係有d優勢既

我見有人話cie唔好
但無邊幾間開新聞

入新聞一係樣靚口才好一係文筆好

唔太熟asso
但聽fd講過cie會特別遲出gpa
可能會遲過你報其他u個deadline
然後就淨係報到bu 不過過三就有機啦 新聞就你自己check啦 non ju有紀錄
傳聞黎參考下算

咁我話我係前者 我都出唔到圖比你睇喇

其他u comm唔考慮 想升都係升返bu ugc comm

咁就睇你決心啦

Non-ju 嘅jour/comm都係難升 起碼3.5先有得in 同埋唔一定讀CIE Comm科就易升返上bu ugc，好多人要讀bu self-fin

讀得到comm 我就努力chur
Self-fin認受真係差好多？？

Self-fin講quali嘅話一定唔夠bu同cu ugc好，但就業一定無問題。因為呢行主要講能力同識人

self in難唔難入？
我之後會讀master洗底

Cie親生仔入Bu Self-fin gpa 2.8就得, 其他asso嘅話最少過3先有得in。不過佢個self-fin真係好貴，所以讀得asso都要aim ugc

8萬幾 新subsidy 出都要5萬幾

Cie親生仔入Bu Self-fin gpa 2.8就得, 其他asso嘅話最少過3先有得in。不過佢個self-fin真係好貴，所以讀得asso都要aim ugc[/quote]
8萬幾 新subsidy 出都要5萬幾 [/quote]
八大self-fin好似無subsidy wor

8萬幾 新subsidy 出都要5萬幾 [/quote]
八大self-fin好似無subsidy wor[/quote]
屌 牙 咁 努力 ugc